# <img src="assets/img/now-logo.png" height="90px">

Protótipo de aplicação de destinação correta de resíduos sólidos executado em menos de 24hs.

<img src="capturas/Capturar2.PNG" width="300px">
<img src="capturas/Capturar3.PNG" width="300px">
<img src="capturas/Capturar4.PNG" width="300px">
<img src="capturas/Capturar6.PNG" width="300px">
<img src="capturas/Capturar8.PNG" width="300px">
<img src="capturas/Capturar9.PNG" width="300px">


Grupo:

	Thomas Ferreira
	
	Nagila Simiquel
	
	Eduardo Motta
	
	Calebe

Vencedor do terceiro lugar do Hack Faesa 5.0 (Maio de 2018)

<img src="premiacao.jpeg" width="500px">


